想問下邊到有仲有正版6200/7502同7093買???

早排買左個假貨
想問下邊到有仲有正版6200/7502同7093買???
7093仲難搵

咁你咪買926 貴d 姐

我連6200/7502都未有

咁要反省先

肯定？
定只係中國版

我早幾日先知係假

3M都懷疑係假

假野都會有3M logo

我意思係3M間公司都懷疑係假
我去左問3M

假野係咪唔氣密？

唔會知
可能有少少你都唔多覺
但埋出氣塊膠硬到仆街

研究下先

呢隻買左冇耐
我冇用過
諗住試下7502係咪舒服D

你係咪想要
我有一個6200，一個7502可以賣比你

Hello bear / zeta 應該有貨
之前幫襯過都ok

放7502 $230@1

想要6200同我講 有兩個全新